有咩慘得過屋企附近起樓

樓接樓接樓接樓接樓
好撚嘈啊仆街